其實二噁英係中大個量有無fact check ?

其實二噁英係中大個量有無fact check ?
一直無人Check過個量咁既

係咪應該搵科學小小既檢測呢？

佢話好毒
但實際嗰量有幾多要揾人攞泥土等樣本驗

依加有種恐慌係度，反而對我地不利

驗到有實際數字
係國際上指控港共既有力證據

對於走定唔走 前線決定
但係我關心係再俾催淚彈呢個毒害性散落去，製造左既恐慌對大局不利

擺明有利啦 藍絲都因為驚二噁英 開始怪政府

我同意，有無機構做到

而家邊個敢去?
要穿生化衣先夠保護

我身邊係啲黃絲好驚wor 但係... 會影響到我地呢邊個動員力

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

要搵科研機構做...

乜乜國際人道組織果堆又唔黎香港驗化學武器喔

我覺得大學實驗室應該做到
其次揾外面既化驗所
不過之前有巴打講唔平
一個sample5位數（我唔係好信咁貴）
希望沖涼茶巴/大學教授/議員可以組織咁既projects

五大訴求 決一不可
香港人反抗

要盡快動員 出Report 去俾國際睇個問題

有無機構做科研

有無機構 / 學者 / 議員 initiate 一個檢測？

將1粒個量x2千